有咩鞋着完對腳會好撚臭？

一直做開運動,之前籃球鞋打波都唔會點臭,一換排球鞋,屌你臭撚到,買對高級d一樣臭,mizuno我屌你老母

溜冰鞋 溜完冰一定臭撚到仆街

［女人］平底鞋

Birkenstock

keen

白飯魚都好撚臭

咁低温都出到腳汗,仲要臭到仆街,我幾好奇

all唔著襪就著鞋嘅鞋

不灰鞋

攞去俾條女着

toms,臭撚到

水鞋

Vans 唔算係臭 但陣膠味著幾耐都仲有

安全鞋

你溜下冰就知，對鞋好焗下
滑雪都會流晒汗

港女d膠boot水靴，焗完成日除出嚟嗰陣腳味⋯⋯

濕水鞋

Nike忍者鞋

Nike拖

黑色返學鞋

鐵頭個位包住晒d腳趾
完全透唔到氣

唔係睇個人既咩
有啲人腳無乜汗著咩都唔臭

有襪套嘅波鞋

Keen 涼鞋

上次溜冰
佢仲要俾個膠袋我套住對腳
焗到傻